1. склонировать проект clone project 
2. установить зависимости composer install
3. создать билдер для фронта npm install
4. скомпилировать фронт npm run dev
5. запустить миграции php artisan migrate
6. создать тестовые данные php artisan make:seeder
7. в енв установить свои зависимости по смтп 
8. для запуска очереди отправки сообщений php artisan queue:listen

jhon@deo.com     secret - клиент
mike@thomas.com  secret - менеджер
